[陷阱]知大家尋日神獸好開心

唔知話民意撚失民意 係怕狗下次特登放人俾你神獸 但有一大班綠曱甴埋伏 勇武手足要小心

果件係中西區總督察

我指下次可能會有餌誘 叫手足小心姐

—0-0

唔係民意撚呀屌 驚手足俾人伏呀

其實不嬲都有，不過之前係藍絲啊叔，係今次唔知點解咁撚on9幾隻疑似便衣以為可以全身而退

會
但係坦白講
比起手足去做其他野送頭
呢個係有直接傷害又打擊士氣
啲狗俾人推出去送死

但係
記住不被捕不受傷先係首要

啲狗想點玩殘自己人係佢地嘅事
每一個手足條命都好珍貴

既然有便衣狗講到明係便衣狗
只要大家嚇親趕住走佬
啲人唔小心撞到踩到一人一腳
唔通拉人和平散水

前提係有人做阻膠勇者, 自告奮勇去被"神獸"....

(又或者大SIR唔一早話你知, 又變condom 仔/女Lu)

衝撞師：好驚呀快啲走呀撞到你唔好意思呀

呢樣都係

岩 咩都係得一次
好似和你shop 咁
第一次4隻
第二次10 隻
第三次20隻

今次打到牆邊時有哨叫走
同意巴打勿貪刀

總之要好小心評估
好似和你shop神獸就係自殺

邊個肯冒住生命危險做餌

嘈嘈貢好波

今次係得罪一哥先比人點去送頭

絶對要小心
警曱即陷阱